警方係咪想包抄？！

黑警信德巴士站集結

今次重點係宣言 唔好壞大事 前線社工銀髮頂緊 好走啦

推

自己諗清楚
包起上黎走唔走到
有無車走
西隧 紅van 基本上唔使諗
得鐵既 建議be water

走啦送頭先安樂呀